全香港無產階級站起來!!

馬克斯，列寧!

天靈護港!!!